連登班垃圾00後愛共中學雞幾時死

屌晒你地老母

屌埋老豆

屌埋樓主

冇bno都要仆街死

有綠卡洗唔洗死

除左我老母